有無d野可以全民做到？

有無d野可以全民做到， 例如大家係某一日全部人一齊印曬 黑底白字ge標語 貼係自己屋企 窗外 或者牆外 如果有一定數量做ge話 都有d功效 呢個所有人都好容易做到 連唔出去遊行ge和理非都做到 而且如果成街 好多大廈樓都係咁又會互相影響 同埋想象下個畫面都幾正..或者其他建議， 集思廣益。

自組民眾團體遊行去解決政府唔處理既社會訴求，
200萬人驅趕水貨客
200萬人趕唱歌大媽
200萬人圍堵藥房金鋪
.....
到時藍黃絲合拼
800萬人上街